DEL POST 有不實資料

本人發出不完整資訊 想DEL 左整合好再開